咪撚再玩連儂墙保衛戰啦

比人打又唔還拖 知唔知我地睇到幾心痛呀

只可以話 對野蠻人和理非係無用
佢哋最鍾意得寸進尺 你退一步 佢地行前十步
唔還手 咪洗指意佢地收手

還拖呀

做乜撚野唔還手啊 唔係到今時今日仲覺得和理非交比黑警有用呀麻?
就算比你影到晒樣 佢打人 黑警都係唔撚會做野架啦

係行使公民拘捕權制服佢

墙

我copy過黎 屌 睇唔到

唔好再守
趕走左條廢老唔會感化到政權

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

人多開佢波啦

再交比克警

制服佢，冇乜人就剝光豬

其實就係想利用呢d爛佬浪費你ge精神時間精力
連儂牆根本目的已達成
可以轉其他方式
但重點係集中返係政府到
最近睇完netflex個套烏克蘭
其實好多啟發
記住要集中目標